難題［求解答］我朋友問左我一條咁既問題

應該點覆佢好？
利申：我預左佢借左唔會還

政府未派4000比我未有錢借住
政府派左先借比你

佢知我戶口應該有啲錢 一世人兩兄弟 佢做大時我做細 好難開口拒絕

你講到咁其實即係唯有借啦

話呢排手緊 只係借到5舊水比佢
如果再問你借 你就話舊數未還我借唔到比你
仲有 預咗會拎唔返5舊水